用咗一個月外A酸, 皮膚好咗好多

講返本來皮膚係點先
我唔係勁爛面, 但毛孔好大, 成日出油
同埋成日生大大粒石頭瘡 仲好多暗粒

用咗一個多月
皮膚明顯好咗, 少咗生石頭瘡, 皮膚滑咗同白咗 不過毛孔仲係好大, 油都有繼續出

我用果支係differin 0.1% , 係第3代A酸 比第一代冇咁刺激
但我之前已經成日用酸, 果酸,杏仁酸,水楊酸等等。所以用differin 都冇敏感過, 但冇用過既巴絲最好小心d用。

differin 0.1%算係弱定勁？

有冇巴絲打知道用咩先可以將D 毛孔收返細呢？

利申： 毛孔越黎越粗大

有冇前後比較圖

點買？

我唔係超熟A酸, 但應該係弱。第一代勁d,
例如Rentin-A. 但刺激性比較大, 我上網見過有人(可能用錯), 用到皮膚爛, 所以我都唔亂敢。

係邊買？

我起旺角買 唔洗醫生紙。$140左

sorry 冇點影相. 但因為我本來唔係好嚴重 睇相分別唔大

我都想知 毛孔大好樣衰, 成日好驚同人近距離講野

可唔可以影個盒睇吓？thx

邊度有得買 我同樓主情況差唔多

旺角d藥房應該都有

點用 洗面定點?

夜晚洗完面之後搽面
記得用少少就夠 1~2粒豆咁多
薄薄地咁就ok
之後等30分鐘左右又上返d保濕
如果第一次用 最好局部揸少少睇下有冇敏感先

收細毛孔好似要做機，普通搽護膚品唔會收到，但好似成效都係麻麻地

a酸唔係護膚品黎

係呀
但a酸收到毛孔？

始終建議跟醫生指示

不過要用既話要慢慢build up tolerance, 等皮膚慢慢適應, 初初1星期1次，詳情做下功課。脫皮乾燥都係比較正常既反應，揀返啲修復既乳/霜配合使用。

毛孔係要激光先得
搵皮膚科醫生

番大陸醫院開便好多
一樣法國出

用開0.3 冇曬角質會滑啲